牙周病又發作

搞咩

wa個眼神好系迷❤

好有電

尊重

哇屌唔好咁可愛duck5duck?

同意

我打牙周

肯開post未?

牙痛

諗下先

咪又係色情po，無新意